# psbonline
Sebuah sistem online yang berfungsi untuk proses pendaftaran siswa baru di Sekolah Islam Sabilillah Malang.
Sistem ini dikembangkan dengan bahasa PHP,
dengan framework Codeigniter 
dan database MySql
Sistem ini dikembangkan oleh 
tim IT Sekolah Islam Sabilillah Malang

